★有冇Lihkg仔買左2018瑞聲股票？心情如何？

可以拎定綜援申請表

又多一批老綜新力軍

冇

買唔買得過?

停左牌了

lm

唔x是掛